屯門咩事？好嘈好尖既聲

有無人聽到？

有 好撚嘈

好似水壺煲水聲咁 癡撚線

係 唔識停 巴打近邊頭

依家仲有？

仲有呀 嘈到頭都爆
點上傳影片

卓爾居果頭

又係屯門? 又試化武?

啱啱停咗了
聽到啲聲，成個人都好不安

Streamable

岩岩停左 頭痛到爆

音炮？

係

成個月都有

Same here 啲聲似山景嗰個方向傳黎

都癡撚線 岩岩先訓著

頻率好怪

乜野叫操炮

真係好撚on9

Fear sound, 防空警報?

試音波炮？
屌啦星
香港人還拖未

音波炮？

屌 大陸咁大冇撚地方你操咩？

完全唔知乜事 我相信一定大把人聽到
但係無乜人講件事

戇撚鳩 清晨咁樣試？

天水圍人關注

操炮即係反恐演習. 以前睇得啖笑, 而家諗到會用黎對付香港人, 就打左個突

港人港地 軍營上番大灣區

比人恰到上心口都唔識還拖

依家6點幾

諗住用黎對付美軍

呢個音波炮聲，好嘈，慎入

聽落d聲又唔似係
但好難講係咪
因為音波炮都一定好多setting可以轉

FC？？

屌我戴住耳機

年年都有嫁啦
大驚少怪

似係啦

好刺耳

又在屯門試武器

邊度？田景區表示聽唔到

擾人清夢

聲波化武

上星期一就放毒氣，今日晨早流流就整嘈音

我對出就係大興 唔知個覆蓋範圍有幾大
完全聽唔出係邊度傳黎 啲聲我分唔到左右前後
本身以為樓下整路 但係又無

連登法師話共產黨法師佈陣施緊法

警鐘壞左架聲

呢個似防盜多啲

嘩仆街
最細聲都已經好嘈

末夠鐘

叫你班人起身開花呀

屌仲以為咩野壞咗

我覺得田景 良景可能會聽得清楚dd

推

屌西

班蝗見到美軍即係走啦, 我覺得係用黎對付唔順從既平民

風聲？

似係試驗野

無聽到喎

聽唔到有

無左好耐啦你地頭先係咪仲訓更？

真心冇聲

你講更六點鐘定依加？

六點鐘既事

申請禁制令唔比正常休息時間試野

元朗經過721已經冇人敢買入面啲樓
依家屯門又搞咁撚多野

之前出現浮屍個排 我個邊都出現過一次 exactly一樣嘅聲 樓豬最近留意下

攻擊直升機

天水圍都有

大約邊個位聽到

天恆

毒氣加音波加水炮車 精神虐待市民

又大興
第二次試武器俾人知
屯門=浣熊市

啲聲好恐佈喎

近黃金都聽到

音波炮車呀

一早有不過未出過場

有無人聞到好大浸燒焦野既味,屯碼個邊

今次我又冇聽到
但早排有聽過 打開tg都有其他人問
（我都係住附近

咪傻啦，係用黎打到美軍跪低投降呀

sor9 小弟岩岩放屁

push

[行動] 論「目標」既重要性，推上熱門唔該，大家討論下之後既行動！！！

幫手推

突然間喺度諗 AirPods pro 個消噪可唔可以防音波炮

點解得咁小人聽到...
6點都應該多人起身開始準備返工返學

推 屯門友

可能係輕鐵維修路軌打磨，利申：黨鐵冗員

聽落似係半壞既火警鐘聲?

六點仲瞓緊 sor

屌 聽左條片 關左都有幻聽

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

又聽唔到 可能訓左

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

5:30播號角聲 可能係手足

不安

希望係手足播既號角聲 岩feel

屌 仲要破壞香港啲環境

屯門樓價

一般雜音就得 音波炮個音頻咁高隔唔到